（認真問）諗住出國working holiday扮讀postgrad，有無得諗？

之前同老豆老母傾出路問題，佢地話比錢我出去讀postgrad

揾完一輪資料，覺得自己真係唔適合讀書，隨時grad唔到，好撚柒

宜家諗住申請wh visa，但係同老豆老母講去讀書，實情係去玩+打工

如果佢地唔黎我畢業禮，唔grad check我，有無破綻？

上一個post：
（認真問）history點讀上去？有咩出路？

如果你諗住呃你老豆老母一世咪OK囉

呃得一時唔呃得一世

遲早穿煲

你老豆老母咩年紀

未夠60

真？如果唔鬼拍後尾枕，仲有咩情況會穿煲？

認真，我問過d外國讀書既同學，

宜家admission都係網上搞，

應該唔會知我有無真係報讀（好似係）

你同父母之間係咪有咩問題
為乜唔能夠開門見山講

又無乜既，佢地好想我去，話你得既，去試下啦，人人都出國架啦

我就純粹廢，唔想讀書

讀讀下可能又讀到呢，WH其實好曬時間。

笑撚咗咁都有得呃
樓主應該事無大小都鍾意講大話

叫你拎張cert 睇下都穿啦
咁都好呃

睇完圍城黎？

記得留返啲錢去整張假cert

我媽又係咁講

順便讀個online master囉

WH做藍領=0 experience

係既，學上面位巴打咁整張假既又衰左d。

不過我諗佢唔會睇

大學張沙紙我都無拎比佢睇。

你似係有某種障礙症
自己阻礙緊自己發展
你父母嘗試用鼓勵手法
但你嘅自我障礙似乎好大

你唔似同父母有衝突
唔似係要同父母作對嘅傲嬌
比較似係冇心機咩都唔想做嗰種
咁樣落去，唔好話發唔發達
連基本事業都冇
到時窮到一個地步
逼住出嚟做嘢，然後為搵錢而搵錢

不如你真係諗下自己想學啲咩
認認真真專攻自己有興趣嘅嘢

真，不過我垃圾文科仔黎
點似你咁勁

其實你有冇諗過咁樣呃佢地係會令到佢地唔開心?

我既自我障礙應該係唔肯走出comfort zone

都係既，已經廿幾歲係時候要的起心肝